有冇人識…

點樣先可以靜音到呢粒野，即係㩒佢個陣唔會有聲

＊已解決＊